仆街玩大咗?.?

是咁的 早排分咗手 好sad個幾晚都係個SP陪我傾計
佢個時日日問我「洗唔洗過黎陪你」
我直接講話冇心情唔想約人見人
呢幾日我心情好D佢又chur 我叫我出黎食飯
我都reject咗
啱啱佢冇啦啦搵我講「我同我男朋友都分咗手，下星期你邊日得閒陪我食餐飯」
之前都知佢沉船 但我都扮傻仔 同佢講佢男朋友好好唔好分手

Gay

四個都係男人嚟

滿滿既朱古力

如果大家男人就易話為

Gya 佬玩得好乾淨 好似係

濛姐 認真po

想keep 係咪繼續扮傻仔

gay post

邊忽Gay

有冇咁多gay佬呀

有男有女 飛機

想知做咩分手同埋 如果你鍾意你個ex做咩搵SP

搵sp 只係為sex

4個串埋一圈啦不如

8個先得 好似係

咁都係不忠嘅一種姐

我認係不忠

講得出呢句 真係鄧你個Ex開心 同你呢啲仆街垃撚圾分手甩難啦

咁你就咪撚扮曬sad啦

是但啦 過咗去

情感上真係sad

個女仔真係慘 同你呢啲仆街垃撚圾一齊 應該係佢成世人最後悔嘅事